有咩職業藍多過黃

幹架師

狗

懲教

紅van佬

妓女

N展

官

分分鐘無黃

警察

警察
立法會議員
官

黨鐵

愈低收入愈多藍

點睇藍教畜

支共黨員

飲食業老屎忽 好彩仲有馬跑 唔係嘅話多一批暴力藍絲

教育界都係黃多既 邊行都有藍架啦

紀律部隊